---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Arnold Tapszecz
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa | Stanowczy i heroiczny, opoka i strażnik. Mało mówi, o wszystkich dba. Świetny w walce, medyk itp. "Pierwszy bohater syna". Efemeryda Nihilusa. Prawdziwe imię - RALF. | 0092-07-01 - 0092-07-02 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Agnieszka Serkis     | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Igor Seklamant       | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Jola Seklamant       | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| JRN Kantala Ravis    | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Katrina Kirten       | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Kiran Ravis          | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Lena Morazik         | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Marcelin Viirdus     | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Rafał Kurrodis       | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Ralena Annitas       | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |
| Ralf Tapszecz        | 1 | ((230720-savaranie-przed-obliczem-nihilusa)) |